「經濟學」其實溝女搵中上／靚女真係冇錯

依家後生援交雞果d 價
肥婆，樣衰：$600 1Q
普通樣: $1000 1Q
中上：$1600 1Q
靚女up : $3000 1Q up

溝到女既話，每星期大概扑3次，
扑樣衰既 = +$600*3 = +$1800
每個月 = + $7200
扑足十年 = +$864,000

扑靚女既 = +$3000*3 = +$9000
每個月 = +$36000
扑足十年 = $4,320,000

得罪講句
溝到靚女已經算係月入3萬6
扑足 ($100萬/$3000 = 333.3次) ，百萬富翁都有得做

溝到靚女真係人生贏家

你呢d人真係悲哀
一睇就知嚴重缺乏愛既青頭仔

申請咗白卡未呀你？

叫條女出去做就有

你唔好copy呃絲打正評

你有條件溝到靚女再講

弱智 唔通搵肥婆咩

屌你老母
廢話到冇得再廢
唔通溝豬扒

樣衰肥婆點只咁小，個價起碼x2.5

咁叫鴨又唔洗錢？

所以女人鍾意靚仔，大隻仔

你咁計法
溝肥婆都實有賺

咁"月入”唔洗扣返條數？叫鴨仲貴過叫G

又岩喎